恆指未平倉合約淨數大減2695張

你唔睇埋二月無咩意思喎

D人成日話睇未平倉合約可以預測大市
其實要點睇？

呢幾日啲長倉rollover 啦

期指零和

開完倉係要平倉

啲人通常睇埋指數期權先準